[數學題] $3買到一個橙，咁$9買到幾多個橙？

冇花巧野，全條以單一貨幣計算

3個

買到你班on9仔入黎撞車

1個

1個 淨係6蚊自己袋

四個, 因為買三送一

睇下有幾多supply

都冇貨,點買？

兩個
要加五毫換膠袋

一箱

10個

生果唔洗五毫喎
一定係買三送一

0個，俾啲C9買哂

留名睇答案

首先 係賣嗰邊肯唔肯賣俾你
肯賣嘅 又要睇下幾錢個橙
睇完會買又要睇下自己個荷包有無錢
有錢嘅又真係買 就一手交錢 一手交貨

無限個

睇年齡而論
老左有唔少蘿底橙碌埋黎 仲淨$9
後生就慢慢簡 多人簡跟市場調節應該會貴 價格浮動

唔買橙，將$9唱哂做一毫子拎嚟掟樓主

留名睇樓豬俾人屌

拎哂9蚊黎撳樓主老母鐘仔

可以跟樓主條杏加橙個老母9次機

無限個
我買完一個返去再再種

哇 你睇下我種啲橙 幾靚~

黑松(重)露(路)
松露有公路
重=重複/重疊=>一堆
黑重=一堆黑人

巧你老母

屌 原本條題目係咩

up咩鳩

21個
因為ET搭UFO走咗

唔使買啦
因為你冚家都係橙啦

好膠

榨汁機

9個

又回帶

有班黑人行緊條路 條路叫乜名

無限個，因為小明真係買左無限個橙

扯住個橙皮 俾啲掙扎

紫色，因為外星人唔食麵包

咁要睇$9有幾多錢🤔

壹個
因為新奇士橙

3個一個橙

核裂變

樓上D REPLY 好有答題技巧

睇下係咪買 賣3蚊一個橙個間 如果係嘅話咪3個囉

想睇返有個巴打瘋狂俾人秒回呢啲題目嗰個po

邊條路仲多黑人行。。

霍金都解唔通

要3蚊
因為同時買咁多隻橙都係3蚊

應該係4個
連埋你呀

冚家橙

零

33歸狗

大雄回答：0個
老師說：你根本不懂數學
大雄說：你根本不懂胖虎
俾胖虎食哂 所以0個

3個囉 咁簡單數學問題 仲要認呢樣果樣

N咁多個

150ml, 全部攞去榨汁

最好可以 沒傷心的新奇士在透支

GT3 同 RS 啲車特別正

2個 因為小明真係跑得好快

0個
因為炸汁機

咁都釣到真心

屌 工課要自己做
上網問是唔岩的

冇買 唔食橙

幾多個橙

4個 因為碌左個橙入黎

開你3個一

你咪真心

無限個，因為唔甜唔收錢

樓主會唔會開估

可以買 一個 或 兩個 或 三個

唔睇内容回覆
去先達整

乜鳩

If orange.count() >=3
then orange_bought = 3
else orange_bought = orange.count()

"幾多個"
幾=3(無3不成幾)
多個=+1
所以係4

4個
因為3蚊買到左一個橙
9蚊再買多3個
即係4個

做乜尻

三蚊一個橙，小明用九蚊去買橙，請問小明幾多歲

難到連張五常都答唔到既問題

守門員

我劈

百佳會攞啲爛橙減價$9四個賣俾你
餐廳攞啲橙去榨汁賣$30一杯
共產黨會攞埋你果$9再拉你坐監

wt 9 is this shit

jo mud 9

1個2個3個都得

前面全部新會然 未睇過黑松露1q題

3蚊一個太貴，不了

2個

黑面皮路都唔識 渣ga

最少一個

35.037

好撚多新會然沖出來7

0個 因為蟻多嬲死象

街市就收工買，$9可講貴買6個

一共買左五個橙
咁呢就一先三蚊一個，我佢老闆娘都算熟俾左個折頭我，就十蚊五個橙，但係我上得九蚊，我應該點樣做先湊夠十蚊買曬五個橙呢？

3 33 3 333
有無人明

一個都無 因為淨係$3先買到橙 太多唔買得

0個，因為我吃得苦

無限個
你有9蚊可以借比人9出13歸
或者擺銀行做定期
所以買幾多個橙唔係錢既問題而係時間問題

$3同$9係人黎？

咁都要問
正樓豬

都係一個，凍橙加3蚊

搾做橙汁

3.14159265358979323846264個

曹永廉

新會然?

買唔到，因為賣晒

0.8456個，因為$9導致既磁通量改變
利申，專家

係愛呀，哈利！

谷實

蟻

多